任何行動 要旨唯一 「要令不支持自己的人 轉為支持自己」

我們沒有武器，沒有公權力，只有群眾。既無分裂本錢，亦無放棄爭取大部分香港人支持及加入的資格。

如果你認為貼連濃牆會令更多人同情、支持、加入，就請你去貼連濃牆。

如果你認為和理非遊行會令更多人同情、支持、加入，就請你去和理非遊行。

如果你認為某句口號會令更多人同情、支持、加入，就請你去叫果句口號。

如果你認為淋熄催淚彈會令更多人同情、支持、加入，就請你去淋熄催淚彈。

如果你認為堵路會令更多人同情、支持、加入 ，就請你去堵路。

如果你認為施放火魔法會令更多人同情、支持、加入，就請你去施放火魔法。

每個現場人做既所有野，都會影響其他係現場同唔係現場既人，包括政府同仍然裝睡既港豬。尤其是勇武既前線，你地勞苦功高，亦都任重道遠，你地一言一行，我地絕不割席，所以你地同時主宰今次抗爭同埋香港既勝負。

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
爭取支持
驅匪建國

放走班打人既人
只會出現令佢地再有機會傷害我地既家人
我地要幫呢班畜生絕育！！

依家要既係比個社會靜一靜

示威者嘈少幾日

唔好口號唔要道歉 消失就得

尋日搞地鐵真係好擾民
比你地影響到既只會覺得好撚煩

靜一靜啦